連登仔點睇2020美國總統候選人Andrew Yang?

佢提倡Universal Basic Income每人每月派1000美金，應對自動化之後嘅失業問題
而家支持同反對聲音都好大，大家點睇

有機會

就算華盛頓選連登狗都撐侵架啦

美版發大財？

universal basic income = 打劫班有工作能力既人去補班on9仔

不了

收皮啦三毛狗

你淨提UBI唔提佢點做（雖則我都覺得佢提既三十年內都唔會喺美國做到）
咪啫係想佢俾我地連登右派經濟學大師批鬥啫

出嚟佔air time攻擊侵侵啫

don’t make stupid people famous

淨講現代咁耐以嚟華人出過幾多個出色領袖？

除咗新加坡冇乜見到

關你地班連登仔乜事呀？你有票咩？

咁咩國際新聞都唔使討論啦
冇票唔討論得咩戇鳩

二次世界大戰嘅時候
美國同日本全面開火
所有美籍日本人
全部捉晒去住美國集中營
當時都有啲好大爭議

今次中美貿易戰全面爆發
民主共和兩黨全力支持
美國高科技公司入邊中國籍綠卡員工
好多都好難再續約，甚至會被炒魷魚

你話而家嘅美國民眾
會唔會撐一個
美籍華人去選總統？

相由心生

有吸引力，但even係美國都可以持續倒呢份開支？

有

個ubi concept根本無腦。。 用黎呃支持者

Universal income 唔work 㗎
芬蘭已經做過實驗最終失敗收場

共諜/左膠

先決條件係 automation 佔既比例要高

華人=spy味濃

未必唔work
但明知唔會選到講乜都得